同無知既老豆老母一齊住真係好撚辛苦

我知呢d post可能呢幾個月出左幾百次
老豆老母淨係識得盲撐警犬 覺得除左班警之外 喺出面抗爭緊既都係廢青廢老
佢地真心唔知 自己就係嗰堆比人保護緊既廢老
有時真係好心痛又好嬲 叫極佢地唔好淨係睇TVB 佢地會話：新聞到到都一樣嫁啦
係！完！全！唔！撚！一！樣！呀！
偏偏佢地又要懶係關心政治咁 成日睇埋d咩幫港出聲 港人港地 佢地一睇完又會比說話我聽
聽到我有時真係想一走了之

教極佢地都唔明 同枱食飯 而家根本就做唔到各自修行 忍唔到 真係忍唔到。

各位師兄有咩辦法令自己好過d?
或者有咩辦法令家中廢老嘗試接受新睇法？